［深度討論］認唔認為黑人係全世界最低劣嘅人種

資料來源：某支那網，雖然支那人種都係劣等人，不過下邊篇文都講得幾啱

第一：黑人的局限性。世界三大人種：白種人、黃種人、黑種人。先從文明發展史的角度看，黃種人的文明無疑是最久遠且最輝煌的（這不是自誇）、其次是白人。幾千年以來，人類文明的發展和進步，幾乎就是黃種人和白種人的功勞。那麼黑人呢，很遺憾，黑人幾無貢獻。黑人自古只生活在非洲南部，很長一段時間里都過著刀耕火種或者狩獵的原始生活，直到三百年前，西方爆發工業革命，殖民浪潮興起，黑人於是被裹進了工業時代。從原始社會一下就跳入工業社會，中間跨過了“奴隸社會→封建社會”，也跨過了農耕文明時代，喪失了自我進化和積累智慧的機會。所以，在三大人種里，黑人成了智商最低、能力最差的人種。

第二：黑人的劣根性。前面說到，黑人沒有經歷過原本該經歷的文明演化階段，雖然人在現代社會，可骨子裡依舊是原始人。就好比一隻猴子，把它從森林里一下子提溜到城市裡生活，讓它遵守城市秩序法律、根據城市的運轉模式生存下去，你覺得猴子能適應嗎？基本不可能！猴子能做的就是驚慌失措、到處亂竄，看到可以吃的東西一把抓過來，然後逃之夭夭。對比猴子，黑人不同的地方是他們是人、會說話，但行為舉止，其實跟猴子沒有很大的本質區別。我們可以放眼全球，凡是黑人國家，非窮即亂，或者又窮又亂：有一定黑人數量的歐美和拉美國家，也是治安問題層出不窮。我們甚至可以說，黑人就是世界貧困、疾病和安全問題的核心來源。

這里附帶說一下，有人或許會問，你把黑人說的這麼差，為什麼美國卻有很多優秀的黑人？問到點上了！要知道，美國可以出優秀的黑人，根本原因不是黑人自身品質，而是美國的國力強大經濟發達，各行各業都很興旺，給了黑人不少發展上升的空間；最重要的還是混血，黑白混血，生出來的還是黑人，只不過膚色沒那麼黑了，智商也給沖高了，這才是前提。

第三：劣幣驅逐良幣。從生物學的角度來說，越是低等級的動物，要想生存繁衍下去，越是要誕下更多的後代，這樣才能在大批量死亡的情況下，還有少數存活下來的機會。人類發展的歷史，也同樣如此。在人類早期，天災、食物、疾病等一系列不良因素的影響下，人類的存活率很低。為了種族可以繁衍下去，人類能夠做的，就是多生。我們可以看幾千年以來世界人口數量的增長線，在公元1800年之前，人類數量的增長幾乎就是一條平直的線。我國同樣也不例外，從秦始皇統一中國到清王朝建立，人口幾乎維持在5000-8000萬的水平，很少波動，直到康乾時期，耕地的大規模開發和外來高產農作物的引進，才有了人口暴漲的可能。

人類社會生產力的長期低下，讓一定的土地上只能存活這麼多人，直到工業革命爆發，人類才有了根本上擴大生產力的機會。從這開始，一塊固定的土地，就可以陸續容納進更多的人口了。

我們知道，工業革命是歐洲興起，繼而席捲全球。白人世界開始大規模搞工業時，東方的黃種人還在經歷著安穩的封建時期。當然這也不能說封建社會就一文不值，客觀說，東方的封建社會可以長期維持，比之西方動蕩的社會秩序，更具備了穩定的性質，這也是生產力低下時謀求生存和發展的一個最好結果。不過太過穩定的社會性質也不行，長期的穩定也喪失了快速進步的可能。

不過怎麼樣，黃種人，最終在工業革命的大浪潮下，要麼自我革新（比如日本）、要麼鬥爭洗牌（比如中國），都突破了封建社會的束縛，搭上工業發展的列車。如今世界經濟發展的重心，無外乎是三大板塊：西歐、北美和東亞。從側面也反映出，黃種人的社會生存能力是不亞於白人的，在落後他人時可以迅速調整自身不足，緊跟他人的發展步伐，甚至有後來居上的能力。

反觀黑人，除了被迫接受，幾無選擇。時至今日，黑人的社會觀依舊停留在原始人類時期，幾乎沒能力從事農業、工業參與程度很低、生育能力又無敵。這就導致了一個結果：黑人沒能力在農業上自給自足，每年必須給他們援助大量的糧食，同時還要手把手教他們從事農業生產；給他們轉移一些低端勞動密集型產業，幫助他們實現工業化。但是在生育上，我們就真的無能為力了。我們無法強迫他們少生，現代醫療的進步又避免了他們多生多死的可能。緊接著就是非洲人口的暴漲、世界其他地方黑人數量的急劇增加。這又誘發了另一個結果：非洲依舊又窮又亂，黑人所在國也是安全治安問題嚴峻。長此下去，如果不加以控制，有黑人的國家，黑人數量會越來越多，直到這個國家被拖垮。

第四：嚴禁黑人滲入，哪來的回哪兒去。上面說了那麼多，也該到總結了。總得來說，黑人智商不高、素質低下、好吃懶做又生育力無敵。除了體格強壯在體育領域有所作為外，我實在想不到黑人還能乾些什麼。我們（這里的我們且說的是東亞黃種人國家，因為歐美已經淪陷了）能做的，除了上述說的教他們自給自足和發展工業外；更重要的，要在法律和制度上，杜絕黑人大規模滲入和扎根的可能。我們的生育能力不如黑人、強勢基因也沒他們強。黑黃混血，生出來的，絕對是黑人，膚色基因上黑人有絕對的優勢。

我不是種族歧視者，我不反對中日韓混血，因為混來混去還是一個樣子；我甚至不反對白黃混血，白黃混血生出更優秀的後代這種案例很多了，就不贅述了。之所以反對黑人，或者說是排斥，根本原因是黑人的劣根性太顯著，從人類發展角度來說，黑人甚至都不能算是合格的現代人種，只能算是亞人種，或是準現代人種。

我要吐槽的就是這些了，感謝看官們的閱讀。

認同
唔認同

推

收皮啦大陸狗，又想分化我淨係知大陸狗最撚冇用，又樣衰又瘦又矮又窮又冇腦

支持大陸人係狗

成篇文不斷踩黑人，以此轉移中國人自工業革命以後200年毫無建樹的事實，垃圾文一篇

Stand with 黑人？

支那人有咩資格笑黑人

都話支持蚛蟈人係垃圾，但係其實黑人都差唔多

黑人>支那人

黃種人先係

“白種人黃種人黑種人” 中東地方嗰啲係咩?南美嗰啲又係咩? 東歐嗰啲又係咩?

支那人先係最低

黑人就算點衰 都係攪衰自己地方

支那人自己衰不特止
仲去攪衰人地地方

博唔到

但係而家嘅討論係講緊人種，黃黑白啡，支那人=動物≠人，所以可以退出討論

唔認同
藍屍先係

支那人衰cheap，同樣死力架都係賤 廢 臭。
兩者無衝突

一樣

好想將中國人同黑人擺晒係同一個國家

講嚟講去,其實都係有暗中貶低鬼佬!

然後再推行中國極端民族主義!

黃種人，日本，韓國，台灣

唔可以用支那人騎劫全部黃種人，thx

一定係支那人囉

其實根本就要喺非洲開塊地，用欄杆困住啲支那人同埋黑人

東非黑人同西非黑人喺基因/文化上都係兩回事
凡係唔區分兩者嘅都文都係垃圾